［有片］燒山表示希望華記盡快獲得釋放

3分45秒

燒山好嘢，多謝燒山

燒生

開始識野

RIP華記
終生不見光明
抵撚死

oh,終身監禁了

話左方仗份人好小器

比燈神加持佢起碼坐10年

識玩

識善用自己能力

終身監禁

燒生今次識玩

死刑不遠了

燒山幫下周同學啦 個d廢中廢鳩話撚知佢死啦

Know play

thx

坐成世都得

希望鞭刑 打到佢屎忽開花

好似話放左

華記：

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

燒山正確運用神力

Burn hill good lord

華記係咪得罪過燒山？

source?

燒山好野 g持燒山

sick play

佢FB 話今晚開Live

好撚毒

Burn hill good thing! Thank you burn hill!

咁撚毒

好大仇口？

多謝燒山
btw不推文

放左啦

多謝燒山, 有冇得預測吓佢係咪健康回國

Burn

好似放左 今晚有新片

終於識用被動技能！！

燒生夠卜街
但我支持佢，因為佢識用自己出燈能力

燒山終於搵到自己嘅定位

咪撚讚佢啦
一陣又開始亂講野

終生監禁

笑撚死

多謝你金一開口
無窮希望

咁燈法光頭佬至少坐十碌喎。

華記 永別了

燈蕭:
我從來唔落井下石，唔打落水狗
希望華記早日放出

甴近平

神早醒少少就好了

多謝燒山

開始識用技能

痴撚線，燒山咁撚毒嘅

燒山好野

多謝燒生

打落水狗

保釋咋話

燒山好嘢

多謝燒山。 今次華記條冚家鏟慘了

正確使用技能

華記正撚樣！

燒山

唔好讚佢住
燒山 「希望」命中率好低 「預測」命中率先係100%

有待改善

做實事

燒山好耶

多謝老燒

破燈？

多謝燒山

靚燈

燒山：兄弟爬山，各自努力

第三次多謝佢

保釋當放左咁無野啦

要佢實牙實齒咁講先有用，
單純「希望」發動唔到能力

感謝燒山

終於揾翻自己本說明書

能力解放

燒山偶有佳作

跟燒山學嘢, 我哋唔打落水狗嘅
華記一路好走

燈得太遲

燈呀

係噉先喇，喺星洲過埋下半世啦

老蕭開始講諱心話,佢應該好辛苦

最毒燒山心

笑撚到

燒山終於開竅

今次燈得好

護港大法師

我支持新加坡
你地可以打柒正能樣了

新加坡有死刑

終於搵到自己本說明書

燒山燈民主人權法案未？

佢幾時先識完全控制自己既異能

那...燒山呢獲我就支持你啦

焼山さん、ありがとう

如果燒山能夠講句：中共萬萬歲 我會感動到流眼淚

死刑

台灣好快死

燒山的祝福
華記今次十碌八碌走唔甩

推依個

華叔有咩得罪過燒山

又搵返本說明書

收放自如

😂😂

識玩了

光明魔法師發功

一定要推

老實講，燒山你咒周同學死我都唔會怪你

I totally agree with you Burn Mountain

用啱燈力

華記 多謝燒山

Molomola

波妹有無死刑？

華記要遍地開花了

華記 要幫人打飛機 雞姦 跟住做埋浮屍 rip

華記長頸鹿

以前一直只係睇topic 就叫燒山好野
今次難得佢肯燈華記正撚樣 所以撳入去聽一聽
聽完先發覺佢第二點其實講得幾有道理
入境問禁係任何一個人都應該做嘅事 大家仲記唔記得之前有隻藍屎 喺泰國鬧啲學生同泰王係曱甴之後到而家都冇消息
藍絲就係咁戇鳩 識少少以為自己知道曬全世界真理 喺香港有政權撐橫行霸道 就以為全世界都可以橫行霸道

講左啦
中共會過到73大壽 勁過USSR

燒山加持

進攻型燒山

哇屌可唔可以登下甴種

將被動技當主動技用

終生

多謝蕭生

好毒
真係唔好得罪燒山

笑死

有燒山都好快拉返

燒山快D出VIDEO講周同學情況唔樂觀啦

泰國果個放左

燒山：從來唔打落水狗

嘩 我屌呀 又真係橫行霸道喎

燒山好嘢 多謝燒山

燒山好嘢，多謝燒山
燒山好嘢，多謝燒山
燒山好嘢，多謝燒山

唔好亂燈 燒山唔知開邊範

有撚排坐...

嘩
多謝燒山

燒山要學識控制自己既異能

咁狠毒

我覺得應該都唔洗坐
不過有燒生加持就唔同講法

有排坐呀

希望燒山多啲祝福佢

能力越大, 責任越大 ....

靈活運用技能

燒山終於學識點用能力？

屌 終於識玩

終於講人話

燒山咁識講野

華記有生之年獲得燒山為佢點燈, 坐成世都抵

打爛J爛春袋都唔抵可憐

燒山好野，燒山萬歲

in 燒山 we trust